點解我唔出去？

點解我唔出去？
成個FB, IG都吹哂雞
但你唔想去，點解？無人陪，無裝備，驚俾人打，驚俾人拉
你唔敢出聲，扮無上網，怕俾人知你留左係屋企

多年之後，大家都會講返今日
無論結果係點，今日將會係香港歷史重要既一日
今日係和理非話俾世界知，佢地唔係廢既一日

多年之後，你會後悔，你會問自己
點解今日我無出去？
所有人都去到未來了，而你仲停留左響今日

出去啦

出去啦

唔好俾將來既自己後悔

水鏡先生, 唔多人會諗到咁遠
試下用再切身啲既理由
加油

唔好扮睇唔到

有一半軍師肯出嚟戰力已經好大分別

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

所有人都去到未來了，而你仲停留左響今日

我以前都係咁既人，所以我明你地既心理
但你可以做得更好
唔好俾機會自己後悔

可能你遲d後悔
點解今日出咗嚟

唔想將來每年係某個晚會度後悔

Push

好想出去
但今日訓醒電話就壞左
好驚出到去咩資訊都睇唔到
利申:一個人有文具 平時都係睇tg行咩路安全

有無人可以教下我點算
定咩都唔理出左黎先?

出咗先，周圍大把手足

我話你聽 你知自己做緊正確既事
無論幾大代價都唔應該後悔

你成世人做過乜？
連出一出嚟都唔做，你呢世人仲有咩價值

推

愈多人愈安全，出嚟鳩企無技術無風險

咁應唔應該帶文具 好驚未見到手足就已經比人捉走左

旺角好多人

單飛 諗左好耐 出左黎